有人話「經歷得越多越苦先會咁安靜淡然、經歷得越少先會嘻嘻哈哈

但係有人持相反意見，覺得經歷得越多越痛苦先會嘻嘻哈哈笑看人生，經歷得越少先會咁靜
你哋點睇？

視乎情況

少年不識愁滋味，愛上層樓。愛上層樓，為賦新詞強說愁。 而今識盡愁滋味，欲說還休。欲說還休，却道天涼好個秋。

巴打自己作？
最後嗰句點解呢...

讀多啲書啦。

樓主說話卷一定會u

唔識咪google囉
點解要問人係咪自己作

sorry 小弟才疏學淺一時唔記得邊個作嘅

乜唔係閱讀咩

上次都諗起呢首
好sad

溫書啦同學

屌你老味真心定假膠啊

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不清

唔識就唔識啦，咩唔記得
係就唔會問係咪巴打作啦
早啲瞓聽朝起身返學啊

作文題目諗唔到點寫?

經歷得多苦，而又睇得化，記會嘻嘻哈哈，睇喎化就日日怨天怨地尻叫。
而睇得化又想改變同進步，通常會好安靜。

知者不言，言者不知

有冇讀過書